[爛泥扶唔上Bag] 一人一個掽極都唔紅既藝人

1. 李泳豪
2. 鄧健宏
3. 崔健邦

三個都剩係識食女

真係幾唔紅下... 3個名你都打錯咗2個

屌 又話一人一個

譚杏藍

李思捷
每隔一排就走出黎
又無料又唔好笑

加多個，
汪子勁
個樣太普通

重有，
鄭世豪，
太多不能盡錄

個名好熟，係咪亞視果個？

西女人

趙雅芝個仔

名都冇

黃凱傑
幾靚仔又大隻其實